（天佑美國）單日死亡數創新高 紐約州確診病例首超義大利全國

2020-04-08

武漢肺炎在過去的24小時內，奪走紐約州731條人命，創下疫情爆發以來的新高。此外，據紐約州州長古莫（Andrew Cuomo）7日公開的數據，紐約州的累計病例已達13萬8836例，超越義大利的確診病例。

相關新聞：【不斷更新】美第四艘航母淪陷 尼米茲號傳有船員確診

古莫7日在疫情簡報會中表示，過去24小時，紐約州新增8147起武漢肺炎病例，累計確診13萬8836例。新增死亡病例731例，創下疫情爆發以來的「單日新增死亡數」新高。紐約州迄今累計5489人病亡，占全美總數約47%。

不過古莫指出，新增死亡數是抗疫落後指標。許多患者送醫後病情加重，插管治療數周後不治，因為依賴呼吸器時間愈久，存活機率愈低。他說，近期住院與送入加護病房的患者增幅縮小，由此判斷，紐約州疫情已逐漸達到高峰，趨於穩定。他也呼籲，雖然疫情接近高峰，民眾仍應遵守社交距離規定。

周一新增731死，創下日增病亡數新高，累計確診病例13萬8836例、5489死。其中紐約市至少3202人死亡，超越2001年的911恐攻。911恐攻是美國本土史上傷亡最嚴重的恐怖攻擊事件，共造成2977人死亡，其中紐約市有2753死。

May god be with America

請大家支持倒數黃店

有撚排爆
排隊攞物資 二十條友可能先得一個有口罩
唔知NY lockdown點
我依邊lockdown 但超市多人到仆街
又係勁少口罩人

紐約真係on撚9 派飯 仲要排隊拎 屌你個市長柒撚到喊

然後繼續插侵侵抗疫不力

派飯光環自己拎 奶撚哂野就屌總統不力 西方不敗

紐約州民主黨做得好差下,測試只做得一半,所以死亡人數必然係高.大把人未進行測試.

幾時全境封鎖。。國土局要出動

推

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

下次選舉就有野睇
左膠州份爆得最勁

輸打贏要不嬲都係左膠嘅絕技
世衛廢佢又冇辦法潛晒水
到侵侵話要陰乾佢班人又跳出嚟講人道
我dllm死左膠，個個生武肺死啦

個市長日日都話數字有回落
咁樣唔會有用
非常時期 非常說法啦

好，幫手推

連登仔真係勁 明明侵侵係防疫柒哂
而家賴埋個市場 為左幫侵侵兜

快啲核爆小支那.. 唯一解決方法

仲要多謝支那

cnn 班左媒吹緊民族英雄

害死全美國，D人走黎走去

美國/歐洲真係慘過食屎
但佢地又係自己攞黎衰
唔早啲對中國封關

州長最大責任
走去賴總統

當一個地區爆發疫情, 全民戴口罩絕對係必須
唔咁做既等於集體等死
鬼佬幾時先明

排隊派錢真係唔知點解要咁搞

證明民主黨管理得比較好係未經驗證既myth

美股日日升
根本唔care死幾多人 明未呀？

點解無政客屌坡佬Monkey see monkey do？

RIP....
信WHO真係死得人多

一早就封左la 事實上有燃用

上網睇過依家美國檢測得好撚快 5分鐘就有結果
所以個數字先升得咁快

重嚴重過911

你都on9,外國人撚估到中國玩到咁咩，仲一早搶曬人地物資，比你係佢，你又有乜高見呀?
帶口罩？你撚有

係街派?咁咪即係引人流聚集
成個lockdown意義失去咗喎

美國1月尾封咗啦, 不過歐洲爆守撚到咩紐約依啲大城市同歐洲既交通仲要咁繁密

黑暗兵法 減少貧窮人口

多得紐約州州長

算啦！美國一係武肺亡國，一係拜登奶共亡國
早又死遲又死

美股仲升 怕什麼？

好老實 就算你寄盒口罩比佢地都未必會戴
佢地依家嘅思想都仲係覺得 有病先要戴口罩